[求救]日日俾樓上嘈,嘈到訓唔著

夜夜都揼野,拉櫃,重要凌晨都係咁
我成家差唔多俾樓上搞到有精神病!
個個都訓唔著!
有咩方法解救!就快頂唔住!

好難搞 公屋定點

唔一定樓上
聲音向上行
你單位上下左右加4個斜角位單位有噪音 你聽落都會覺得係樓上

利申：過來人

巴打我唔係講笑,講真依件事好困擾我.
明明屋企係舒服,被人放鬆,
依家搞到連屋企都唔想返.
巴打介唔介意睇我一大篇既關於成件事既文先?

波子聲？

我好明白
你可以講來大家睇下
我自己亦都親身經歷過
我只可以講我咩方法都用過曬
最後都係用以暴亦暴呢條路解決左一部分問題

係住公屋
上年開始,我就開始發覺我樓上冇定時揼野,又拉櫃.
起初都係9點至11點依段時段內發出依D聲
但是近依幾牌我樓上半夜時段係到揼野同拉櫃.
凌晨5點重特登開大個水喉,然後立即閂左佢[姐係水錘作用]
搞到冇教好訓,成日都冇精神,重少少神經質添,每次樓上發出噪音,我都心跳加快
其實我都試過同樓上接觸,
第一次我親自上去問:
:樓上 :我
:唔該係唔係有人揼野,好嘈喎!
我問依句當時,我見到屋入面客廳有兩個人
一位係50-60歲阿伯,另一位係50到既嬸嬸
而過位阿伯見到我之後,就走去門前
:冇喎,我地準備食飯,會唔會係隔離?
:哦,,,,,,好!唔該哂...
:依!你住邊層嫁?
:樓下....
:哦!
:[然後走左]
過日噪音係有,不過真係少左!!!
不過過日之後,都係回復返之前咁
冇定時揼野,又拉櫃

"第二次接觸"
唔知係唔係之前係咁忍,累積左怒氣,
搞到成件事好爆炸性....
我同平時一樣坐係到睇電視,
冇啦啦樓上不斷咁勁大力揼野,
又跌野[個聲音好似係一個木柄槌仔跌落地下咁]
當時我勁燥,係個櫃到拎個槌出黎,係天花板到揼左幾下,
然後沖上樓上,拎個槌仔拷佢個鐵閘,係到大叫:「嘈撚完未,日日係到揼野!」
然之後佢開門話:「我都揾緊d聲係邊到發出黎呀!」
聽完後我好無奈,明明d聲由樓上發出,但係又唔應喎!
佢回答我既同時佢隔離屋開門,有1個女人,同2個十幾歲既哥仔望住我
係依個情況下,因為都唔知俾咩反應,所以我走左.
過日噪音都係有,不過少左少少
不過過日之後,都係回復返之前咁.

只從第二次接觸後,我屋企人可能好怕我再發生同類事件,
所以我每次問佢地琴晚凌晨樓上有冇嘈呀?你地訓唔訓得著呀?
佢地都答我:少少啦!訓到....
但係我睇得出佢地講大話!因為望到佢地個樣完全冇精神,眼袋又大
令我更加擔心！！

唔一定樓上對正架

就算私樓一樣係咁，香港好多人都唔會理人感受
自己鐘意點嘈就點嘈
不過樓主下次要確定邊個單位發出先好拍人門

呢啲要以暴易暴，唔好諗住管理處同警犬幫到你，揾佢哋幫手只會哂時間之餘又激氣，佢哋根本唔想理。
去日本城買支伸縮棍，得閒就對住天花板狂篤，包保見效

+1

淘寶搜尋震樓神器 或者艾丁26w

艾丁冇賣，買25W共震喇叭，但震樓摩打較直接簡單! 一步到位!

呢啲case 唔係得一個標準答案?

淘寶共振音箱

唔撚怪得熟口熟面
原來係舊POST

首先真係勸你確認位置
因為真係未必樓上

如果直接樓上樓下或左右隔離就扮慘同佢地講訓唔到可以唔好嘈嗎？
唔得就淘個震樓器

如果係斜角位個4戶就難搞啲
研究下佢地睡房位置
如果有共同牆身就照震佢地
無就唯有一嘈就搵野拍門
唔應就拍多半分鐘走
煩住佢地

你試下夜夜都揼野,拉櫃 睇下樓下有咩對策
再用樓下既方法對付你樓上

共震喇叭

樓主而家點 我都有同樣情況 就黎痴線

戴3m黃色膠耳塞訓， 減到唔少噪音， 樓上亦都收咗皮

佢點收皮 呢種耳塞我平時都有帶開 但係揼揼揼feel到震